我會唔會係有生之年玩到序列戰爭？

係比我呢個毒撚可以溝女

但其實現實有得玩真係唔差

你條死毒撚跑得郁先算啦

唔洗跑 我玩狙

玩GGO好過啦
有得打錢

靠打機發達不是夢

有 不過要重課先有女理你
無課就入去俾人sm啦

序列戰爭應該易整過VRMMO
但香港撚有地方比你玩
捉翻小精靈算啦

cut晒D戰鬥，得返D minigame

冇打擊感打空氣有幾難,但戴住舊死人眼罩走圍行
要幾高恥力先做到

結論
田徑撚完勝毒撚

Google glasses

媽呀

其實依家都有差唔多既野 不過真係唔會有咁既地方玩

維園可以？

會做我手下敗將

我驚你入去做卒仔俾人秒咋

過多十年實有...

遲下靠航拍做數據定位
同序列戰爭一樣

算吧啦你 你應該係D狗衝自殺型

玩幻境神話

佢連卒仔都冇得做